多灰心都知一早吃定我

好中

多一腳踢下便自由

你一句簡單的問好

好慘

下句先係精髓

這身份怎麼好投訴

我掀起反覆的煩惱

第三者 有共鳴？

同我散咗冇耐就同第二個一齊 我明明就唔差過條仔 點解要咁對我

咁散左都無佢乎，如果佢係愛你嘅就唔會咁快搵到第二個

下個女朋友唔係佢 我都應該唔會再拍拖 我會等你翻來我身邊咖

巴打唔好咁灰住，咁只證明你愛她比她愛你多

如果佢依家男朋友比到最需要嘅佢就好 佢開心我就開心

你肯咁諗都好過我咁樣鑽牛角尖

絲打你點呀

好多野煩，個腦停唔到好辛苦

有冇TG傾下計

垃圾臭雞

錫返